究竟啲死廢老成日趕喉趕命咁想趕去邊?

上車又要迫住上，落車又要爭住落，買野又要爭排第一，

佢地自知時日無多，當然趕時間

趕住阻住班後生仔

但係行路又妹妹下架喎
係臨入lift入門先醒返9衝

學佢地話齋 趕住去投胎呀嘛

搭地鐵最鐘意頂返d趕上車既廢老出去

死

上次見到個廢老行行下等d人避佢

但又行得慢

唔撚洗買棺材呀？

過馬路都要爭第一
明明個陣係紅燈，好明顯係持老賣老，覺得啲司機唔會撞佢哋。
所以先有咁多老人俾車撞死

廢老：我大把時間 但係我鍾意趕時間

好勝 覺得呢d爭贏＝自己賺左

我落車擺明撞出去，邊個企門口衝上車既都撞撚死佢

剪頭髮都係
早幾日有個廢老一入salon就叫人幫佢剪先
人地同佢講等2個先到佢
佢就每隔3分鐘叫人可憐下老人家比佢剪先
問佢係咪有野做趕時間又話無
問佢係咪悶叫佢睇下電視又自己話屋企得佢一個好悶
叫人快啲剪完比佢返屋企
都唔明點解唔等得

我都係
試過攞住個袋裝咗重野
迎面一野掃落去

趕住釘蓋

佢地趕住去奈何橋飲盂婆湯然後落地獄

驚執輸，貪小便宜，怕蝕底

好多打完尖之後出到去企左係度諗有咩做

去馬會

爭排第一都算，到綠燈時又冇反應行